PS4 pro club 開新隊

我加另一個朋友 得兩個所以想搵人一齊玩
輕鬆 輸贏無所謂 志在踢下衛生波
有興趣加上面dischord link
夠人再開隊

踢開咩位 後防可以？

無任歡迎

你入我地隊？

未打過pro club
但線上比賽打到D6
好廢
收唔收？

OK

想多啲入group 因為可能大家都唔係日日得閑玩
多啲人的話 咁大家上黎點都搵到幾個一齊玩